第一次同女仔食飯你哋通常會去邊度？

今晚約咗佢出嚟食飯，佢都幾可愛，講嘢又斯文。
佢住粉嶺，我住將軍澳
我諗住叫佢過嚟我樓下食飯
方便啲我返屋企
你哋點睇？

8/12。應該都會一齊遊行

召喚都係返屋企扑野啦 潮文

唔想同佢發展得太快
驚佢知道我好鹹濕

係中間點食，例如沙田，有車直番將軍澳

以前去扑野家
依家去加騰屋

太遠

落樓下都嫌遠叫佢買埋外賣上你到

今晚緊係去愛丁堡吸吸可危集會啦
集完會直落中環食大快活 再落老蘭隊爆佢
最後送條臭西去爆房 餵撚埋佢個發毛西食精

但係佢都好鹹濕
你唔邀請佢上地到佢就要邀請人上佢度

請你停止侮辱女性
好明顯你冇女朋友

喺埋一齊嘅話我會嘅

買定iphone 11pro Max 先啦

ur home or my home

一齊去集會

約佢上你屋企睇netflix

油尖旺
再送佢返屋企